迪士尼上堂要著老西？

咁鬼熱點著老西，有冇人話我知點著好

用手著

秒

du
著老西聽書啦